香港揸農夫車 有咩要注意

最近睇岩左部 雙龍 Musso 25萬
柴油車 極慳油錢
不過香港小見農夫車 有咩要注意

入停車場小心

雙龍慳油錢蝕整車

車場又入唔到
街又有位都入唔到

有冇詳情

高定長

why not both

流動垃圾筒

1840高
1950闊
5090 長

會想裝埋尾蓋

咁你不如買架巴士揸啦笨

唔洗用劍既

唔特別誇張
v class 都有人泊入場

軑重 車長
當自己hiace咁就得，無乜特別

加多少少買isuzu

呢買呢架有咩意義

其實D 農夫車. 有尾蓋個籠又細, 冇尾蓋冇得鎖+又唔放得D 怕濕既嘢.
香港你係咪成日要車D 怕內籠污糟既重型嘢先?
純綷鐘意個樣就冇得好講

扭力細啲
車再長啲

睇樣同柴油咋
我當柴油私家車用
但又唔想有個貨van 籠

有天窗就28萬 但好似冇乜用
都係想揀平款

咁點解唔買架二手柴x1/現代

現時油價計，Ranger 大約都要$1.6/km
市區多

真
我一見到呢d 車就想丟野入去
好過癮

柴 x1 後座唔夠闊落
H1 好搵食車 感覺
玩味 同 實用 拎個中間位

要柴油, 但唔要有貨網. 咁新車, pickup 真係唯一選擇

柴油 油站油都唔洗咁貴嘛

柴油油價冇得比. 如果入埋倉油..............

三菱 果架 設備好似冇咁足

你預咗冇詳情，連登仔無論咩車都好，都會話要蝕整車

目標 0.3 一公里

Dmax啦 慳油好力車頭靜

每年驗車做保養

法例規定都要有個網係到，平時拆咗佢到驗車再裝返你唔怕麻煩就ok

事實真係入緊油站油要呢個價

X1好闊架捱後睇大天窗不知幾正

咁大架車難d喎，
我架Vito長陣用油卡都一蚊一公里啦

之前見介紹用子母門

要慳油錢 就唔係買依啲pickup喇， 又大又長又重

三毫子，mazda6/320d入倉油就得。
你部個三就差唔多

Kia 果部貨van 呢？

天窗呢樣嘢. 我買第1-2架車時好強求要買有天窗.
不過買完返嚟. 除咗拎車嗰日. 個天窗就冇再開過.
之後買親車都唔理佢有冇天窗.

佢話唔鐘意有貨網.

官方8.8L/ 100KM
當10L 每L 6.3
都係六毫幾

大哥 咁都同你個目標爭一賠有多啦

目標倉油都係4字啫

2020 sorento 柴5 賣晒了

咁pick-up car 既意義係邊？ 不如直接買van 仔

之前同朋友講開買車，佢話買冷門車型喺香港要搵零件搵識整嘅車房都唔容易

利申雪藏牌

注意唔好俾Do姐見到

We all know about your dick’s size now

2毫子

巨龍揸雙龍 差唔多啦

其實我都覺得好撚型，之前有諗過入手，但係香港真係用唔著
見人改農夫車改得好型

係咪笑話黎

之前網友話車頭似平治 因為有啲股份

今朝見到有架 用左黎做地盤車 勁多泥

渣Ranger 身型要有返咁上下先襯

以Hiace vs Hyundai H1 比較，一架擺低兩個鐘走人 vs 擺低兩日，咁你明點街全部都係Hiace 。

我就經常拉開個冚
人都開心啲
通常都係開嚟扯走啲熱氣，同埋透光

「農夫有咩要注意？」

除左地盤佬咩人會揸？
d女見到都唔上啦

Ford Ranger 又另計喎。

夠肥 得唔得

怕遲水多樣野整

買啦買啦
你都係想我咁講啫

秦國農夫

理性討論

入某啲車場小心啲囉

有冇巴打揸緊雙龍

韓國車真係買完一次唔會再買
整撚到爽

揸緊 sorento 入倉油 0.3/km 暫時好滿意

垃圾

我都有諗住買農夫車，但我得私家車牌係咪係唔楂得？
同埋以前聽過有人話要有商業登記至出到牌，係唔係真嘅？

defender短陣都1蚊

你估倉油真係平好多咩

有普通4門板的

V仔全香港90%嘅場都入到喎
5米車點會入唔到錶位

行柴油一定要貨van牌

緊係丟垃圾啦 唔通丟錢咩

sor 應該話新既柴油車得淨係得商用車

你的樣子...

馬3都有柴油

睇樣買雙龍你搞笑?
買ranger 啦

而家好似無代理

個人覺得咁多隻農夫車最七就係雙龍

買Kia 都唔買農夫車

識唔識rap 先

hilux 中東戰神

唔少車場都米七米8已經入唔到

長更加唔洗講

琴日先見到架v class
入面靚靚仔仔當8人車用
你想當私家車都可以考慮吓

三蚊內一升
唔好問我邊度有
我入開油公司

on 9未食過女至會咁講

d人見到唔會上 x2
明明貨車來

倉油最多三四蚊
車隊卡最平都要6蚊 (14.5-8.5)
差好遠喎清

把鬼

一定要2號牌
而家得商用車出到柴油車

屎上最乾淨農夫車

新 hiace 都 5.26米
Tesla model s x 都5米啦
H1 5.15米

其實同佢地差唔多長

揸緊DMAX慳油又好力
佢電腦計每升行到11.2km
加上入倉油 3蚊頭,唔洗慳住揸
又可以泊車貨車位
我個架歐5連埋尾cum好似都係30萬左右

但年年驗車同有15年死期就真係煩D
btw d max d件可以淘寶淘番黎
之前比顆樹壓爛頭cum,鬼面罩都係淘落黎
江西南昌, 佢話係原廠

內籠唔似喎

今年政府免左商用車一年牌費,驗車費同埋每架商用車派左一萬
新車頭幾年冇咩整其實直接揸去驗都PASS

車入商場 停車場 係咪冇乜問題

三菱個架幾多J

冇問題,一樣咁入
照當私家車收費計

幾好J

架車唔入得汽油，要入農夫山泉

一定要出九龍灣度驗車同埋揸正黎做(不過個間都外判左出去)
最近我自己都揸左去驗
唔似私家車咁是但揸去認可驗車中心輕鬆驗

唔大改 其實冇問題？
尾蓋都唔理你架啦

事實係你冇公德心姐
唔駛藉口話想丟野

根本你本性係咁
有冇農夫車你都想丟

我個架咩都冇改,全原裝
另外出牌個陣已經有尾蓋

但唔加尾蓋架車先好睇

好似依架咁，RAM出嚟打Ford Ranger

唔加就積水

有好有唔好囉
加左冇咁好睇

真心最實用嘅pick up一定係Hilux, 喺澳洲去開field trip都係揸Hilux

香港冇

二手

個人名都可以出到牌

Kia Sorento 柴油版入中石化就5-6毫/1KM
其他都係6-7毫/1KM 倉油2-3毫/1KM
又好力又油錢平又舒服又平都係23-24萬
比油唔使就住就著
唔鐘意就比100到蚊車房remove個網佢
到驗車咪再多100蚊車房裝番囉
佢半個鐘都唔使就整好啦1年油錢都慳幾千啦

中 roadblock 咪

叫你去驗車姐
無野架
去之前.............

長知識了

正，好型

上星期我裝返個網去驗車. 螺絲位我吱白膠漿再油黑佢去驗車. 穿咗煲.
要俾多6百幾蚊驗車費. 再去鴨寮街買拉釘同拉釘箝釘返佢.
想偷雞. 點知仲要蝕多6百幾蚊驗車費

你見識少又衝出嚟柒
近排就2.8一升

原來我預3.5 都預多

車group最近見人影張單2.5x/L
不過免費我都唔入
我知都係油公司車d油過黎
但始終我對佢地存放無信心
一陣有水氣部車跪撚左一鋪就嘔撚突

呢排油價平

不過我提議你。你一買返嚟去油站入返一排。揸熟咗架車。先再去倉油入。你feel下有冇分別先

我入過3～4次。就冇再入。

架車睇落真係闊

見到張圖都唔想泊

唔揀三菱L200, 差唔多價齊料, 不過泰國做

家陣街都唔少vito啦
仲有Hiace 300個冷氣出晒事

睇開the rock
覺得揸ranger型好撚多
仲可以改raptor face

ranger 倉油 3亳子多DD

後排冇冷氣
雙龍有

雙龍真勇士

不過三菱好似易整過 雙龍？

豐田無做海外測試掛。

應該係。

追緊舊 post
C220D 好唔好揸？

柴私應該320d最好揸掛
聽c220d group兩部都揸過ge人講

不過c220d真係無野壞
我果部九萬km壞過一粒nox sensor就無壞過野
預揸夠十萬就俾人check 下有冇咩消耗品換
頂盡一兩雞一定落到樓

小心變垃圾車

呢啲先係農夫車

外國好撚多人揸其實都幾實用

Hilux好似幾正

講實用加耐用一定係Toyota Hilux 稱霸全球

我地D農夫揸呢隻

市區呀？柴都好貴喎

Isuzu 個架又四驅，係街見啲改到好型，有車會去抓山

YES

不嬲覺得呢類車好樣衰
喺Hummer啲款先似啲樣

維修保養 零件供應 如何

我部 Voxy 1825 暫停未有場入唔到 wor

維修唔好諗啦
零件都唔知邊度搵

ching sick ball

丟你老母

咁諗返其他柴油算了

高重心, 小心失控反車

以前屋企人有過架Ford ranger, 好似揸左五六年都冇乜聽過有咩野整 樓豬你睇緊果架個樣....見仁見智啦

會唔會太快

其實hummer果種車先垃圾，又食油又哂位唔實用，得個內籠車廂叫做大。
Pick up truck就唔同，改又得，搬嘢裝嘢又實用，你睇下外國啲鬼佬真男人果班全部揸pick up唔揸SUV就知。我喺澳洲讀書同做嘢經常要去field trip做survey用heavy gear做assessment, 啲器材全部擺喺架車後床就揸得，唔似普通車咁又怕有泥又怕唔夠大擺放gear咁。仲有Pick up truck後面可以搬家私，搬張梳化都得，SUV做唔到。

呢啲叫農夫車？
我係澳洲啲台灣人叫皮卡車
Pick up truck

柴油車係咪一定係棍波

香港人叫農夫車。台灣跟美國名叫Pick up truck。但係其實澳洲人本土係咁依啲做ute (utility vehicle)。每個地區都有唔同叫法，但係基本上係一樣。
澳洲有muscle ute賽車添，專攞嚟落場賽車嘅V8 ute.

唔係

睇岩就去
睇你話買部牛肺嘛

有冇例子可以介紹

巴士貨車大把自動波啦家陣

新款紅色巴士

我指私家車
普通人買嘅柴油自動波有咩推薦

有冇人喜歡Tacoma?

唔係買農夫車咩